係時間要比心機約絲打過聖誕了！

有意留言，我留tg

我

...

我會扮聖誕老人氹你開心
同埋整火雞大餐

hugo1991

食磚頭啦你

願我可一生和你甜蜜

留你老母閪咩

小妹36D瘦底有冇興趣

覺得自己會出到pool係毒撚十大幻覺之一

source:

屌你老母

你做鴨啦

死毒撚自己數手指過聖誕啦

下星期飲酒，你唔好撚再煩

樓主咁惡識唔到女仔的